警犬運員車一問

想問下有冇手足知道警犬隻豐田coaster係咩料？
留意到佢同平時啲校巴有啲唔同 尤其係副偈
次次行過都勁臭 其實副偈係貨車偈嚟？

冇記錯啲玻璃都係防爆玻璃？

99% yes

呢隻！

豬籠車唔係防爆玻璃？

推！

十連挑戰！

1

豐田Coaster！

校巴係咪都係石油氣？旅遊巴就柴油

但政府車好多行電油

但肯定架警犬coaster係行柴油 真係好撚臭
仲要副偈應該經過普通小巴/校巴

想問下架Toyota Coaster左邊泵把咪有個緊急死火掣？
撳咗佢會有咩反應？

有冇巴打揸小巴

驚犬Coaster係油渣,
而且驚犬車唔洗去驗廢氣...

唔怪得咁臭

警犬d rosa同普通嗰啲都好似有唔同

Diesel 車尾氣緊係臭

好似仲長過28座coaster